各位巴打有冇學煮嘢食嘅課程介紹？

最近工作學習上多咗好多空餘時間
想的起心肝學煮嘢食
想由一開頭最基本學起
有冇邊啲學廚藝地方好介紹
會提供埋食材器具
由初初慢慢學起
各位巴打有冇介紹

其實依個年代，你唔係想做專業廚師既，打開個youtube有排你學

本來我係咁諗，但問題係屋企得一個爐
然後阿爸阿媽日日煲湯煲中藥
咁即係我唔使喺屋企學
另外啲食材我好難係屋企分配
所以先想去出邊學

同埋佢哋長期都會用廚房
我喺度嘅時間佢哋都用緊
冇辦法一定要出邊學

星廚
德信

如果屋企無得煮既，出去跟藍帶師傅都學唔到嘢
因為最基本你要有個空間去練
例如教你煎隻蛋，你原來上完堂就無機會整第二次，咁你覺得你會唔會識呢?

好似又啱
但其實都煮到嘅我就下時間
巴打有冇介紹

唔該巴打
想問下係咪都係會由一開頭慢慢教起
教晒基本功
然後慢慢煮到啲嘢？
同埋巴打去過學？

Push

Cooking studio

煮嘢食課程? 我完全未入過屋企廚房, 都直接去搵份pt學廚做, 收住錢學煮嘢食

飲食業間間都請人, 求其屋企附件搵間請白紙, 就直接入去見工啦

工聯會

on9 新仔比人屌撚到傻

我想問下，邊度有得租廚房平？

屋企無位就BOOK D有得煮野既PARTY ROOM，仲可以叫死士試食